光復香港，時代革命，貫徹習近平新時代中國特色社會主義思想，不忘初心、牢記使命

推翻中共

習近平係車志健養嘅一隻狗